如果我想講一件真人真事, 會唔會有人想聽

一件由細到大影響自己, 到大個識左個女朋友, 女朋友有左bb, 準備結婚, 到結婚前一個星期, 女朋友悔婚, 再2日後小產無左, 最後我一個人, 離開屋企, 自己生活既故事

你想講我就聽

你已經講完啦

樓主我識你 你好有錢

我英文名咩字頭?

M

屌你唔係綠帽

你地6月開始拍？

唔中不過好近, 咁知唔知我地點識?

29啦 反工買樓 大把女搵你

嚇到我唔敢講了

明嘅 我幫你執手尾 食左佢

但係我唔係M字頭

你up咩

你個頭M字

咁你肯定唔識我

加油28歲囡囡我幫你食

27
比你搞到無哂mood講

未生日啫 都差唔多到
生日炮

仲有好耐下喎

A

你又想搏大霧?

屌 大把女啦 唔好留戀佢 pornhub會員免費週 去爽一爽先啦 反正佢都唔要你 諗下下一個女朋友會唔會係三上悠亞仲好啦

雖然你依個安慰好麻甩, 不過好warm